有養貓狗寵物既巴絲入唔該入一入黎

如果自己既寵物(其他寵物都可以) 有朝突然離開人世，你地會點做？
繼續養下一隻？
定係唔再養？
有冇過來人分享吓生離死別既經驗？

首先整個相架 frame 起張合照

未整你講起已經咸左出現

激動到字都睇錯

咸左出黎

第一隻貓只係陪左我8年，由發病到死只係一個星期
病發嗰陣已經有心理準備，但都喊左成日
之後無咩意欲再養，過左6、7年放低左先再養番

之前養過隻天竺鼠 養左成年 後尾佢有腫瘤死咗 之後嗰一年諗起就哭 而家有時諗返都會哭

隔左2-3年就開始養狗 而家佢3歲了

我隻貓8 個月已經有深厚感情，何況你係8 年，好難想像你既情感，我依家好似走左個親人咁

會繼續領養，幫得一隻得一隻

利申前後四隻貓，而家得返兩隻

我其實冇勇氣再養下一隻貓。

但我心入面又想養一隻貓仔黎治療我對「牠」的思念。

好矛盾，唔養既話，我日常生活入面好似少左一樣野咁。

唉，再養其實又係折磨自己，大吉利是又黎多次，我真係企唔返起身

會養多隻
但唔係用黎代替死左果隻

寵物走咗後，個心好似穿咗洞，人都變得迷茫。
雖然，領養咗隻狗，本住將愛延續落去。
現實後佢走咗大半年，每當諗起佢都喊。仍然未放低。
樓主，如果你擔心有呢一日，請定時backup 啲相。我嗰陣無做，有啲相喺舊電腦度，部腦死咗，累到啲相無咗。

開頭嗰陣係好唔慣 好希望只係發緊夢
但聽講你一路掛住佢 佢會唔捨得走 會跟住自己

之前一路都有發夢見到以前隻鼠 後尾養咗而家隻狗就發夢見到佢咬我手指咬到流血
隻鼠一路都好乖 未試過咬人
之後無再發夢見到佢

你係過來人？
可能我仲未去到你既階段，我知如果再養多隻係對新寵物唔公平，但真係接受唔到
我自己偏向唔會再養。唔想再傷多次，
出post只係想知道大家點睇

屋企原本有3隻貓
一隻老母 一隻仔 同女
個女有日心臟有事 係屋企狂跑 之後心臟病去左
仲要係我房個角位大叫左一聲先死
唔開心直到火化左佢 覺得佢死左都係好事
因為由bb開始已經唔足磅 腳又有事 成日病
希望佢下一世會健康d

唔養會好唔習慣 屋企少左舊野行黎行去

但你用幫助既心態去做就唔同

你諗下而家岀面咁凍，d浪浪飢寒交迫幾可憐
如果你帶佢返屋企，用少少多餘既愛就可以改變佢一生

係，冇舊野行黎行去，真係唔慣。。。好似少左樣野咁

你都講得o岩既，唯有隨緣

你o係邊聽返黎你feel到？

依家經歷緊你講d野

佢d相我有backup, 多謝提醒

屋企四貓一狗 狗仔十五歲年初一凌晨4點幾走左 即刻打電話去終於有你 其實都預計到..
前幾年隻貓得3歳 又係凌晨走

你失去兩隻都仲有三隻可以有精神寄托，
雖然邊隻冇左都係唔想架喇
但我本身養開一隻，冇左就係冇左。

會再養 仲要同種 個樣要似既

咁樣對現任唔係幾fair喎

養緊隻貓8個月大，已經成日諗日後佢死左會唔會再養
雖然我傾向想繼續養，有能力養多幾隻仲好，因為太多浪浪需要照顧
但一諗到好驚接下一隻返黎會成日拎佢黎同死左果隻比較，覺得鍾意以前果隻多好多咁點算
畢竟依家隻貓係我第一隻貓，仲要佢2星期大就執左返屋企養，細個每幾個鐘餵奶放屎尿抱住氹佢瞓，眠乾碎濕湊大佢當正親生仔，好怕依家太深既羈絆令我日後再養唔到其他貓